天水圍係點樣由新移民集中地變成本土派票倉

有冇人講解一下

點解新移民就唔可以係本土派票倉

不如搵人解釋下何君妖點解當選

新移民咁辛苦到香港 都唔想變成大陸咁

教育 通識科
天水圍仲有好多好老師

當年李卓人同何君妖d票差好少 因為馮檢基去左𠝹票
條友選開個區比人搶左就閃過黎 係咁告急最後咪比人搶走個位

預期話同新移民有關，不如話同基層多有關

因為佢好多票都係黎自香港本土牛屎佬，真係諷刺

深水埗都係

學校教化好好好重要

因為好多早年搬入去既人（廢中廢老）
佢地既下一代已經長大

新移民的子女入手

天水圍所謂嘅新移民有好多都住喺香港十幾廿年，有啲新移民會係香港生仔或者係大陸帶埋啲仔女落嚟，嗰班新移民嘅仔女就係嗰班投土派嘅人，我就係其中一個，嗰班人幾歲或者直接喺香港出世，係香港受教育，同真正嘅香港人冇咩分別
甚至佢哋屋企係大陸人，佢哋會更加明白大陸嘅仆街，好似我咁，我1997嚟左香港，喺香港生活左22年，喺大陸都生活過，有一班大陸親戚朋友，明白大陸係有幾恐怖
最記得係大陸生活係唔見左嘢要俾錢公安先會搵，家姐唔夠分入某間中學，可以俾錢個校長幫你走後門搞入去
大陸就一個咁嘅地方，仲要係大陸人已經習慣左，唔會反抗
所以我哋呢班人更加反共，因為我哋曾經距離自由好遠

後生多

最後上車機會？

元朗=本土基地
天琦 台仰
陳雲

1. 計票數，反而係朱凱迪累事
2. 有好多民協嘅選民係只會投馮檢基，所以就算馮唔選，亦唔代表嗰啲選民會過票畀李卓人。

我上次投票係超多後生仔排隊 係多個廢老
但唔知投邊面

是但啦李卓人咪又係垃圾

真，因為喺中國生活過，對佢係冇任何幻想

天水圍多後生貪平買上車盤未慢慢變本土囉
同埋感覺啲廢老冇咁廢 都叫講下就化
冇咁多廢中 有中年人 但係都關心時事

天水圍既新移民都住左十幾年喇
最新既新移民係啟德

天水圍後生果班大部分80尾90頭
成長期食正晒香港最閪果十幾年
當然係本土派

8 何君堯 35,657 當選

12 李卓人 30,149
11 黃浩銘 28,529
1 黃潤達 20,974
15 馮檢基 17,872

就係咁

回錯

丫次次有人重提呢件事都係冇左最關鍵果樣野
唔係老馮𠝹票
係戴妖玩雷動搞到人力黃浩銘果條飛同李卓人攬炒
人力同工黨果度加埋差唔多6萬票
老馮我萬七
何妖3萬5當選

點都一定好過何君妖

自細係天水圍長大既人答一答你，我老豆老母都係香港人，佢地當年係貪平貪新鮮買左入天水圍，再睇住呢個區淪陷，當年天耀、天瑞同早期嘉湖入伙都係講緊90年代，無乜大陸人，之後我地睇住大陸人越來越多，地方越來越邋遢。
而家香港自殺個案飆升，好早期天水圍已經因為自殺事件而被稱為「悲情城市」，之後呃綜緩，假結婚，走水貨，全部都係主流媒體未大肆報導前，我地已經經歷曬，好早就對大陸人有敵意，所以點解元朗光復🐶多人，點解咁多人投本土。

何君堯果D係鄉票fix左一個數
下面果4條旗柒頭攬炒

天水圍當年根本係香港社會問題既預告片，只係無人留意

根本最多出黎鳩嗡班廢老唔係住深水埗就係觀塘

唔好再幫戴妖洗白，係因為佢死都要推村長條垃圾先搞死李卓人

唔係唔可以，但始終驚共匪線眼操控，驚投票唔係真係不記名，驚尚在匪國親戚受迫害

證明仔女同父母嘅政治傾向係可以唔同
無論嚟自邊度嘅移民，後代自幼接受香港教育，擁抱香港文化，都可以成為香港人

屌你老母仲講馮檢基𠝹票
李卓人條仆街冚家剷做過緊乜撚嘢
我射落海都唔投李卓人

因為朱凱迪名單冇人排第二

何君妖:多謝你

咁撚把閉咪天水圍城自立門戶囉

仲有黃大仙＋慈雲山

呢個真

成班on9

呢個一直以黎都係我地香港人嘅精神。無論乜野人。都可以係香港人。好似包致金法官咁。唔通你話渠唔係香港人咩。

好多都係第一批係天水圍出世長大
住左二三十年

送中一過，佢地就全家清算，因為雜總要錢。

官迫民反姐
全港低收入地區數一數二但物價最高
成班年輕人就業一定出到老鏈咁遠,車費貴都算,仲要哂時間
城市規劃差搞到無乜就業機會,係你既話你可以點唔反共?

因為天水圍好L多高/連登仔

但區議員清一色建制

做香港人，首先要識講廣東話
朝早等車，車站隔離有間小學，行過嘅學生有8成講蝗語，連湊返學阿媽都係
不如諗吓點同化呢班人先